收yeezy 350v2 bred

2手 或 全新
自行出價

咩碼

Us9

有us8.5

Yeezy不嬲都要買大半個

v1 v2都唔同啦不嬲

幾錢？

自己有兩對v2 一對正常碼一對大半碼 正常size著多幾次會鬆

$4200？ 極新浄係著過2次

借位收對uS11

著二手鞋

Still want it? I have us9.5 9/10 condition